連登自6月送中條例嘅流量變化

去到6月19已經升左80%
依家應該4倍都有
香港第7大網站

大陸搵連登升左400%

多左成倍台灣人睇

最後多謝連仔廣告都唔要幫我地load得快啲

記住7月14一定要出嚟
沙田見！

黑警死全家

幫推

Babykingdom 同香討先係香港主流討論區喎

真正升得最多最快嘅係Baby Kingdom同香港討論區()，樓豬識唔識野？

多謝香討帶頭啫

Pish

2個禮拜前仲有用
依家冇啦

志森與志豪多謝連登巴絲！！

連上一輩嘅人都識
依家冇用架啦

好耐無去過跌吉 兜返個round先

UK跌得咁誇張